My darling man wachtte op mij zelf bij het ontbijt, stimulerende mij vrijelijk te eten als een middel is om mijn verloren kracht, die hij zeer snel op de proef gesteld, want hij fucked me drie keer tijdens de dag, en elke keer als hij gaf me meer plezier dan voorheen.
Hij was net zo actief bij nacht.
En de hele drie weken we verbleven in Leamington, hij nooit fucked me minder dan vier keer per nacht, waarbij ik moest komen helemaal perfect in de oefening.
We kwamen hier, onze oude vriend, Mevr.
Roberts, die vriendelijk aangedrongen op onze haar een lang bezoek Fred is plotseling en keert niet terug voor een maand.
